《醫護們，你們沒有復工的資格》

首先，我要定義2019-nCov outbreak是一場生物危害第4級別的災難

處理第4級災難
醫護們請自問，你們有沒有以下裝備？

＊醫院或隔離設施有嚴格門禁系統?

＊有沒有足夠的負氣壓房間放置感染者？

＊有沒有足夠的獨立隔離病房放置懷疑感染者？

＊保護衣和呼吸過濾器是否符合北約CBRN Defense標準？能過濾NBC Agents?

＊繼上問題，有沒有獨立呼吸系統，以免吸入病毒顆粒？

＊繼上問題，保護衣是否全封閉式？

＊有沒有清洗、清毒設施？防止攜帶病毒出外？

答案：一樣都沒有。

以上的設備，只要你Google一下”NATO CBRN”。你會發現其實香港是有的，但是不在醫護手中！

某部門坐擁至少3萬具防生化裝備，消防擁有各類洗消裝備，點解醫護一件也沒有？明明是嚴重生物危害事故，點解醫護們要用一塊單薄的外科口罩頂硬上？
你們知不知道一旦爆發，你們復工等於害己又害人。

醫管局刊物HAS Link 2017年1月號指出，多部門生化事故演習佔59%，部門有分警務處、消防署，並要謹守4C精神—其中之一即Cooperation 。
請問以上有參與演習部門有沒有提供或借出裝備給醫護使用？沒有。

醫護們請想清楚，你們連復工資格也沒有。因為真正罷工的是以上兩個部門。

[全民三罷] 醫護工會並不代表所有 醫護，以及 香港人

上醫醫國，中醫醫人，下醫醫病

鑑於太多吹風唔罷
我想講既係醫護罷工起左個頭後，好多工會都準備緊
香港人要做既係全港大三罷
直至政府做返本身佢應該要做既事，甚至係五大訴求
成個制度已經由內至外腐爛，一日唔改變都只會有同樣既事情發生
而唔係咩社區大爆發之後成班返去醫院醫病

醫護工會並不代表所有醫護，以及 香港人

妥協只會失敗

MBBS cert

Push

呢度d人痴撚線
而家變左大爆發元兇係冒住被炒危險走兇黎既醫護而唔係政府 港共
Blame the victim既極致

今晚一幕就是機場和你SUCK 成功迫爆機場果一日
政府根本無方法解決。

政府只好出大量打手，散播假民意，令人們自動退縮。

解藥： 堅持

突然間大量p牌同五毛狗+真心膠係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

希望各行各業而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
情願日日都係年初一
都好過武漢咁日日死城

資乜撚野格，邊位呀你？

推

推呀

唔會同你罵戰，想講野就比啲point出來。

你個Post呢個時間開
聽朝就沉咗

岩岩諗到想講
打左先

Post沉左可以再開新

醫護們，推比你們的同事睇。

真係狂沉

要推

封關都係其次
連PPE都冇返乜撚工呀成班黑護奴隸死賤種

當初都好多人講醫護罷工等於畀人擺上枱
估唔到你班仆街咁快姐
(無論佢地嘅決定係繼續罷工定復工我都撐)

但佢地係最有影響力，不可替代性
我會唔忍心佢地復工，同送死有咩分別？

瞓前幫你推多幾下

唔可以送死呀
一個都不能少

我非常撐醫護

但見到唔少醫護界手足仲有婦人之仁真係恨鐵不成鋼
對家就係知我地有人性，先打算利用社區爆發去到化解醫護罷工

你地緊守崗位，唔單止會令香港白白失去左一班人才，仲係中撚哂港共圈套，將來只會有更多同類型事件發生，因為往後只要班人渣用病人性命要脅你地，佢知你地既惻隱之心一定會令你地就範

我做好左失救死既準備，因為你地比我更有籌碼威脅港共就範，專才亦都更有生存價值

而家係打緊仗，中二病啲都要講句，咩都唔想輸只會輸鋪清光，放棄你既大愛，全力罷工

醫護真係送死，所有裝備著晒上身都好，頸，眼同腳都大把空隙，基本上係一定入菌

香港有呢啲裝備，點解唔拎出嚟用。

香港一早應封關，用pmh座大樓關起所有懷疑case再用呢啲裝備應對，疫情一早解決咗。

裝備差過啲狗上戰場

真係衰過做狗

再推呀

支持醫護罷工

中左武漢病毒都無藥醫架啦
又無雞尾酒antiviral抑壓病毒

醫院最多都無開下藥，紓緩病人痛楚。

所以復工都唔代表會KO疫情。

感謝好人有好報

push

留名聽日再推

BYE

講呢啲

共同目標

推到條柒婆封關

我對你既常識非常滿意

佢地決定復工我都G持呀 G持佢地同早兩日諗住罷但未罷已經中招被隔離果位手足齊上齊落齊齊中招

推
啲想復工嘅懦夫 唔屌柒佢唔撚識醒
你咁淋善 唔恰你恰邊個

求所有醫護堅持到底。 不要白白回去幫政府埋單加送命。 其實HA呢個架構都唔係好嘢, 現在就是你們撥亂反正的最後時機， 不要白白放棄。
明白看到大爆發作為醫護的你很不安， 但要發生的必然會發生， 就讓該死的人去死吧， 就算我就是該死的那個也無怒言， 因為這是一個過程， 希望你們不要心軟， 堅持到最後香港才有希望！

識野

推唔到上去

幫推

tui

但係狗就實有最高規格裝備
醫護 要小心睇路 唔好無謂犧牲

港大手足

Pushh

721831

繼續罷工

裝備去晒佢地到

仲番工搵命博？

搏唔過。

多謝幫推呀

真正香港人一個也不能少嘅做法

不分化
不割席
不督灰
不被捕
不感染

狗邊度有咁多套啊
CBRN唔係得個面罩喎

2014年最少有500套啦
計埋dead stock, 可能夠1000套啦
呢度只係消防存貨, 班狗一定仲有好多
點解佢地唔拎出來?
醫護病晒死晒, 之後出來執死雞?

【本報訊】消防處每年接獲過百宗危險品事故，其中約二十至三十宗涉及生化物品，該處於一一年成立核生化部隊，專門處理「生化危機」，受訓隊員逾五百人，部分隊員會被派到美國及新加坡受訓，熟習處理核生化事件的方法、程序和相關儀器的使用，如探測核生化物品的儀器。

唔好講錯野
#345867

BLOCKED

( Show Blocked User - 日日都要OT )

習曱甴 用力推

推
btw 我另外一個Post 比好多人轉移視線

聽講保安局旗下有兩個部門有好多防生化裝備

[/quote]

2019 Novel Coronavirus (2019-nCoV)
Hospital Preparedness Checklist pdf icon

係隔離營當值既姑娘有野想同大家講

姑娘入營係要一齊入去住
間房就係懷疑染病、被隔離既病人附近
做野已經驚中招
休息訓覺都感受到個種壓迫感

而且營入面既衞生又唔好
床單又有漬 又唔知有無消毒
完全得唔到充分休息

我地原本係衛生署姑娘
入營第一日返9am-5pm
第二日就由2pm去到第三日既11am
足足係21個小時困係入面!!!!

之後果日就要返clinic接觸公眾
係！你無聽錯
我地係直出番社區clinic
衞生署clinic包咩？
就係咩都有！普通市民又有
公務員診所又有
母嬰健康院都係衛生署！
好擔心自己做左超級病毒傳播員😭

我幾辛苦都好 都一定會同大家打贏場瘟疫
林鄭呢條仆街真係想香港人攬炒
係手足既！同我share呢個消息出去！
大家出少d街 照顧好自己就幫到我地

立即封關 罷工救港
康復香港 時代抗疫

#手足投稿

多謝推

千祈唔好心軟呀，林奠而家就係睇死你地會返黎先放慢黎玩咋

其實佢又冇話張cert係佢

高汁文 推

puush

最撚鳩係經歷過 SARS 竟然可以唔夠負壓室

係出路！！！

只係呢個理由就足以繼續罷工

PUSH

Pish

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

已正皮

自己友留言正皮
留下言十卜都好

醫護求下你地有齊gear同保障先好開工

醫護
同意繼續罷工
亦希望真係可以做到大三罷